利君雅：唔係個個好似你咁英明神武一睇就知係二哥係未先！

君雅一出旗
二哥收哂皮